拖拖拉拉有意思咩

唔鍾意嘅 講一句咪得
係要話冷靜下
又唔知要拖到幾時

垃圾

Agger

原來漸已經燒光我耐性

岩，要痛一下就夠

唔想好似怨婦咁
不如直接啲啦屌

你主動分

主動到就唔洗開post

屌你老母垃圾男人